好掛住樣子巴打!

自從BABY結左婚樣子巴打已經淡出了,黎左LIHKG直頭消失埋添,唔通樣子巴打已經成為歷史?